你是我最熟悉的陌生人

Middle寫既野真係好有共鳴

你 最近還好嗎？

點解要bin自己屍？

邊忽熟悉
曖昧都唔算係